反包圍有無得諗

出緊黎又入唔到既人 有無機會組團逼過去？

屌 比人圍緊仲念咩反包 完全唔夠人 拿拿林出啊 好多人等緊頭班車既你地

出緊

頂住啊